一人一件世紀大柒既事

我先
岩岩同個最近追緊我既男仔一齊打LOL
咁我地係Skype 傾緊計
點知打打下 有人黎gk路 嚇死我
情急之下大叫左EX個名出黎
然後靜撚左
柒到核爆 尷尬死

到我
個fd話我知佢岩岩同個最近追緊佢既男仔一齊打LOL
咁佢地係Skype 傾緊計
點知打打下 有人黎gk路 嚇死佢
情急之下大叫左EX個名出黎
然後靜撚左
柒到核爆 尷尬死

有次喺頒獎典禮聽到主持嗌自己個名
咁咪衝出去攞獎
最後發現係自己聽錯名

最慘係比人笑咗好多年

樓豬開post

個fd話我知佢岩岩同個fd仲有佢最近追緊既女仔一齊打LOL
咁佢地係Skype 傾緊計
點知打打下 我去咗gk路 嚇死佢個女仔fd
情急之下個女仔fd大叫左個名出黎(但個名唔係我fd個名)
然後靜撚左
柒到核爆 尷尬死

你係咪關家姐

有次我同學同我講佢個表姐表妹好賤好衰個啲 我諗住付和佢跟住佢攞張相俾我睇 我就，話咦呢條女一睇就知係個啲婊子樣啦 跟住我同學同我講 呢個係對我好好另一個表姐嚟㗎
個刻真係柒到爆 之後成程車我都無出過聲 直到落車

有幾柒呀

上電視台台慶，講左一堆我聽唔明嘅語言，之後就比左支咪我，話are you already ，叫我唱生日歌，嗰日重要喺我生日

學校早會 撈亂左michael jackson同michael jordan 仲話後者死左
然後搞到全校同學o哂嘴